好想搵到呢款熊

遲下6月頭會去台灣 有冇人知台中邊到會有？
如果台中搵唔到 可能會過花蓮
有冇人知可以去邊搵

廿蚊一隻 要買就快快快

唔知但幫推

推

淘寶啦

冇呀

試下開去潮流台

推左

冇人見過

一係買呢隻頂檔先

不了

食蕉巴開到聲

推到上熱門添呀！

以為講緊股票

台灣先有？幫你問下果邊d人

推撚爆佢

你係邊個

係台灣夾公仔見過咋 唔知其他有冇

推呀